[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5689)

Slow

Fast

熱一開深盤 Daddy就保守到仆街

烏g

拉素

搞掂

牙朗快手半大

補時角球旗戰術好波

溫泉ng jump

溫泉個50號肥到好似至矮咁都有正選踢

咁撚樣輸

熱刺我避避先

屌佢老母個肥閪仲笑笑笑

仆街 殺埋我11.5s

咩話 3/3.5s頂到？

但岩岩有位巴打話一定有多球搞到我補左飛

波po只服 竹筍巴

買角細係咁爆。。。

收錢算

黃蘇痴左線？
讓格拉球半

等輸波再買反杯今週劇本係強隊先輸一球

成功丸gel

Ajax 廢撚到
睇到攰

佢買左乜？

Jax做咩鳩

世紀重心
燈西民上盤

On9你唔做編劇哂左

50K 格連森林+1

熱 9.5b

牙朗肯入未

我屌你老母 11.5都爆

ajax 3.5大 派5個500 求下你

入多粒啦

係咪12 角

比人456喎

垃圾溫泉

lm

是

lm 下半有嘅

支持！！！！

我

屌拉素快和

些路迪 讓咁深

幫你集氣 lm

Ajax比人撳屌

Ajax 撚半客

里爾好定西布朗好

想要里爾

冇啦 之前派果啲唔找 冇得贏㗎啦

你唔撚會輸錢嘅 5萬一注 你買得起咩

我了

Lm

好似11c 完

又中柱又盛

12

有個西字 都買唔過

咁岩我識人係入面做

你係門口大聲講暗號 我愛ATV

即刻有專人同你聯絡

唔撚信你會派

加埋 無錢食飯

11.5b奇蹟收錢
全場溫泉無買過波咁 免費娛樂

準備半7

出真飛都要比人jer 捉一日

Ajax果場 2邊都刷角機

Ajax d 閪波真係一時時

咁好口一於打賞你

里奧邦巴 受平半 👍🏻
艾度思維 受半球 👍🏻
史浩克04 受半球 👍🏻
史雲斯 受半球 👎🏻
莫達倫 受半球 👍🏻
拜仁 讓平半 👍🏻
芬洛 受平半 👍🏻
FC愛媛 受半球 👍🏻

支持下

頭十揀一個派100

好能好睇

下盤未開波就贏緊...

Ajax諗住半邊刷11角出嚟？

有

熱狗出曬大師兄兒子傾 係咪可以all in fg

1

中

成功丸11.5s咁都要爆

唔好揀我

LM

我了 普普

收錢未?

Me

里爾個陣幾有誠意

all左了

角細黨覺得不安

你點知的

2.3 好似好荀

要咗熱刺串里爾，試一試上盤水溫先

牙朗快手半大啦屌

熱刺睇個陣已經gel 左

想要西布 不過買唔切

Ajax贏到？

半大夜未

8:30前留tg

屌你老母 又唔知醒買唔撚到波

好

年紀大唔好浦咁多波po了。。。
留tg 派u

我似操盤手咩

半7好過半6
有半7魔咒加持

阿朗 no

下 咁應該唔係同一個

我以為你講緊係入面做緊清潔工人果個頭g王

熱刺入未？

有無德乙半大黨

阿朗 ng 快快快

牙朗唔入俾垃素入啦

熱刺宇宙終極㩒屌

暫時Ajax單邊角... 烏仲未刷

原來係佢 米收c

德穴例飛半大全大角細

祝中

今星期半細

今日返教會信咗未

無咁好精力

但入唔到ball

其實呢個煩膠頭妓王 係咪以前舊登果個

上場阿積士都係半7全場都係7

佢應該係講自己
你收皮啦 我無記錯你同我差唔多大

垃圾都有分可再用同不可再用既

明顯頭g王係後者

食左幾多女

以前唔係豉油咩

全黑係咪有德乙水

Ajax 半7全10 ok?

食女耶撚

下半場主隊刷角機全面進場

無人報波

仲癲過環保撚

燈西民有未

祖記熱狗上呀

主點刷

里爾入波未

牙朗食屎 入多粒都唔識

熱狗半客

原來係你

咪燈

又比垃圾朗撚 45分鐘入兩球都唔得 抵佢中肺炎

記得以前叫應該頭妓王
有次同應該幾型仔嘈交 俾人串佢抄名 柒到爆
改完名都仲係咁煩膠

不蛇 ajax角大定角細

牙朗唔入摸奶入啦

出名好記性

On9...岩岩細波先收完錢

無波入

屍朗唔入俾人入啦

頭g=煩膠
次次約食煙飲酒都係飛機 想跟佢r枝Albero來食都唔得

熱半大未

應神好似仲有係度

射爆自己底線

熱快手入

蛆半大24

烏g

拉素

里爾

丙朗快撚啲入多粒

屌朗又鳩射

成功丸仲未派錢

熱刺
里爾

快入

半格 震到未

燈西民快啦屌你

1:0卡山
169

死熱狗入未呀

俄超d下盤惡到

震條毛因為補左飛

熱半大24

閱

弱者先會補飛

係街扑了

卡山jump了

有巴打話一定有多粒

祖熱些快入

些入了

入未呀熱狗

Kane goal

半大又死

英超開波冇人講？

係唔係痴線，買咩輸咩，奇母基有冇咁撚勁

祖熱入一球先

西布朗9個人一齊守

食屎祖記空難啦

英超開波‼️

見拉素踢到有火下半nba

熱狗班老婆又博屌

熱刺2c冇人講？

諗吓好

SON收到ORDER唔入得?

Son！！

熱快入

等一陣 睇叫半大半客

冰c呀熱

老孫黃金機會都唔入

燈西民對住個龍係度鳩控...

買左咩

西布狼1-0

0:2c

里爾 針

Son射門冇人講？？？

屌熱刺今日做乜尻

祖

里爾jump

拉素屌

2隊英冠下半再睇

出左bale呢舊黑氣石

鼻屎凸

拉素下一球

搞咩

拉素咪撚踢啦 唔撚入

烏g

拉素

里爾

熱刺

踢完盃賽幾隊都西

比斯特都入波

老魯 屌你老母食屎

里爾

英超0:0冇人講？？？

eason燈閪冇人講？

ok
下盤日confirmed

？

屌朗中柱 一個星期撚我兩次半大

意假半大未

俾料未大哥

些上喎

咁都唔入失咗控

Fake news

買下盤唔止一開波就嬴 完場都係嬴嗰個

屌狙雲達斯入完一半就等下半場

卡山反cup得唔得

熱角大?

里爾得一個角

肯定你冇買

邊有咁多成功丸

西朗fg

尋日上盤今日下盤

仲笑黑單燈 似你燈d

4c

佢明顯買上盤係度反手
（笑）

今日角大日？

卡山落後貢獻下d角球啦臭西

追左6頁文都無水 啲大蛇唔玩早波？

過氣既阿叔x2

贏在起跑線

西朗㩒屌

好多連角

佢地自己圍爐

里爾反cup未

似 而家r哂頭

@ 全黑蛇

日乙派錢未啊

熱就爆

熱！

咩話 日乙11.5s都爆...

西差d入

比斯特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!

小妹想加入

係咪
屌啦媽

德乙買咩?

有出咩 邊隊

中了

西布個前鋒廢到

里爾？

里爾又點撚樣呀

？？？？？

里爾都攰喇

烏德刷角機進場！

求其買下盤都收錢

比c特半大

熱-1
Ajax半一

好彩無買里爾

好撚彩縮左注 仆街里爾

下場買咩 快

黑單

又要入錢了

熱快撚啲啦

食角

摩連奴我幹你娘

熱快手半大

兒子呢

有bale=無入球

62%控球

巨根

仲有班再老啲無過嚟兒登

買熱2.5b好不？

西布朗fg

識買了

3射正2入球 on9

準備全中

祖記食角

Ajax冇角冇人講？

熱狗同西布朗調轉咗？

Kimochi快刷

半7 講完

留定名先 我了

Ajax會唔會贏唔到

聖保利半全大

屌 廢

里爾後遺症咁撚嚴重

半7全12

熱GoallllllLllLlLL

又食角定點

里爾王
四大悲劇

好彩避左里爾

Ajax 廢撚到閪咁

快撚手入啦熱

我無否認

里爾cup ok?

順返未

仲有90%傳球成功率數據之鬼

阿積上半場客勝1.55
宜家1.56 贏撚硬？

Ajax角大24

係...

西布朗上

卡山和都和唔到係想點

熱狗唔入俾人入

隊隊踢完盃賽都西緊

里爾禁吊但無射正過

次次見你都要嗌反cup...

熱些快入

熱狗入未 屌

熱狗件3好核突

9場失4球，呢場已經失2球

卡山快手cup

Ajax 真係好撚廢呀d 前鋒

卡山快刷

半7魔咒咁撚勁？？？

你估我想架？

屌你老母補個no goal 先

件3 好黃

唔戴了,冇錢買

今日有一場可以重注

熱快手啦

些又係撚半大

冇買 幫你屌屌佢里cup

刷角機呢

些半大
法甲-9c
俄假-2大波

屌柒你燈西民
曬機會曬到

遠睇以為少林足球

又話德乙重心

半7全7

半7魔咒係好野 服左

熱狗同Ajax 同我立刻入波！

屌 里爾個咩9前鋒唔係好撚勁架咩 踢a米帶帽架

阿積不如試下豬

些半大goalll

有場100%重心 完場再講

唉 卡山

又唔入 又唔刷 其實佢係想點

熱狗上啊

我屌佢老母...

期待

ajax 2.5b 3 1 100

8點3場上盤串埋 死硬啦

熱廁煩撚到

入波呀熱狗

me

熱狗試下入返球先？

完場pm你

等到你啦

都係一注啫 抵玩啦

買慢咗聖保利串奧斯

荷蘭波昆錢

俄20

無晒力 打全盛期廢老

ajax 真係無運

一球一角都冇？？？

買唔切 祝中

Kimochi易到

半大又死
輸咗兩舊唔撚玩了

大波反而斷熱狗我屌 一出bale就細到仆街

輸ajax戒賭了

一場入13球 一場入0球

熱狗？

西fg

Yes

熱狗快撚開個半客啦

買左對家

咁都搏到角
西布朗CLS

熱狗半客 1 100

我屌佢老母啊 下半變哂樣

買咩半大佢地係咁撚

祖記單頭都仲有1.28

俄假大波-1
法甲-7c

德乙齊心半大

只講一次 拉素2goal

里爾廢撚到

0:1！！！

AJAX!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿積終於goal

Ajax goal

阿積goal

阿jax 糕

屌你老母死熱狗比西布朗禁屌

見到你d笑哈哈 心情都好d

Ajax!

入咗唔好刷角啦

ajax goallll

齊心聯半大好嗎

假

買利爾係咪要驗腦
幾分鐘輸2球

Ajax 半一 一定食硬半格

想睇輸全格

屌 以後唔買俄超

熱狗仆仆地

ajax再黎多粒

Ajax初盤3.5b 點打出嚟

屌佢老母半7之後唔刷

入左一球 主冇得死守
入球停不了

屌你

熱狗0:0

屌佢ajax刷到7c就停哂手

半7魔咒沒得唔信

跟了

燈一燈 西布朗分分鐘入到熱狗波

烏g0還拖能力 有撚計

巴利真係垃圾嚟

5-4-1西布朗

熱個種廢

只求2:3就足夠

AJAX 9.5B最後逃生門開出

熱廁好撚癲

上盤比狗屌

德乙半大針

Pm

901

叫吓

唔好燈 買左主fg

真係半7全7?

聖保利 0-1 卡斯魯厄

買咗熱狗 中撚晒伏

早一分鐘出麻

開左波先出 有冇人性

卡2C易能到

買完角大就半7全7

俄超個種廢 唉

聖保利

Missed

西布禁屌

中左去開房

半7魔咒 11.5s震緊

大巴陣反擊先勁

睇一睇直播
屌成21條友係西布嗰邊
打撚？

巴利返去打Golf啦
學咩人踢波

乜撚野半7全7

里爾可以杯嗎😭

德乙已死

如果熱刺換走Bale 準備熱入456

俄假大波

想入9.5s

阿積士下半場無角

德乙半大已死

里爾var 12m

好似食左幾角跟住就冰

熱刺試吓俾人入一粒？

熱廁半客絕望叫爆區

半7魔咒

Ajax我屌你老母 波又冇角又冇

送角神器西布朗

雷根連食飯錢都買埋落去
唔信會輸

主隊刷角機救救賭仔

上盤比狗賭

熱狗咩事爆角到咁

里爾仆街死 3-

熱入未

30

Ajax 12m

巴利廢到

西布朗後衛見波就驚到踢出底線

ajax 12m

吊你老母里爾

係咁篤出底線，屌

點解會係主入咗

里爾全隊死！

比斯特-1 穿盤

冇比12m 比人埋lor

我JAX 2:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

阿積

岩岩先踢完a米 無力啦

Ajax 2:0

ajax

13:0開到15角 0:2 得7角

雷根！

好撚彩剩係買左$500

牙屎

大完波係時候刷

熱狗入未

冇人拉素？

荷甲冰封！！！

有冇人覺得621 d 畫面 怪怪地咁？

齊心半大-1!!!

67幫易撚柒到!!!!!!!!!!!!!!!
半大全大聯!!!!!!!

達斯泰特 0-1 柏德博恩

德乙半大-3

下半0c

仆街德乙咁早開唔記得例飛

德乙齊心-1 半大

gelllllllgellllllll

發達邦

2030 全部-1

聖保利cup

中熱狗伏

熱狗西布求其入啦

半7全7好撚野

乃木坂巴打有無買德乙半大

好彩冇買里爾

熱半客又無

祖9c 派

俄佬入多球搵隊

格羅寧根fg

發達幫 發達

又比一敏贏....

老母好可唔可以追返一球先

拉素ng

Ajax全格
雷根1:0

熱廁how dare you

AJAX 8.5B最後逃生門準備關上

德穴齊心半大未

熱9.5s有可能嗎

阿積士入多兩球

支持

我屌 金木蛇贏夠未

奧斯納貝克

頂住

Ajax 8.5角大背水一戰

維拉開盤受讓半粒
依家讓半粒
搞咩

難啲

財散人安落！中完一場
又連炒三注

Kimochi俾多c

烏g

拉素

里爾

熱刺

唔好半7又唔刷

9c唔過份掛

C7入多球定下驚

連炒5注

依場唔會

里爾12m

半 7 全 7

55直播有粵語兼有女

賭佢半７全７

近50場中得5場

算啦，追唔到㗎啦，買即場熱刺算

無得唔灰

Ajax
祖ng
西布ng

救我

熱狗又半7

出水

Ajax 8c

唔買即場 輸得最甘

蛆場波d 角冰到

冇買到8.5

祖唔入比人入啦

維拉利爾啲飛勁到.....
都係買基達菲

熱狗入去比摩佬屌啦 打西布朗打到big six 咁

尋人啟事

烏雞刷角機

俄假大波24

屌 里爾取消關注 3-3先返黎叫

老分比多角

熱狗踢成咁不如下半場俾人入一球冷靜下先

ice c！！！

達斯踢假到

格羅有無同路齊屌

半7全8？

今日角大日睇黎

應該9

11 ok?

10c!!!

下場

聖保利成班垃圾

全半大-1!!!

半大 輕鬆!!

半大全大聯-1G
67下盤己CASHED

細波日

屌你老母買唔到德乙例飛又中

聖保利半大-1 差你咋!!!!!!!!!!

差聖堡利

達斯泰特 0-2 柏德博恩

三比三都係輸

9c未 祖記

俄仔

爛鳩猁快失埋

好撚齊心

半大-1 上啊

5c都偷笑

比甲俾多球

德乙全半大買唔到先中 鋼巴顯靈

無睇蛆記場波？

德乙例飛勁撚到

聖保利追和先得唔得

拉素入未???

唉屌 都係事後最舒服

大家都係白卡持有人 唔敢激佢

你有幾行？

3

發達勁到

達斯泰特 0-3 柏德博恩

0:3 發達邦勁到

係囉

對唔住 我頭先語氣激動左 我得2行

柏達邦係下盤

等陣先 改緊圖

67幫3:0
大炒魚腩易到

閪甲skip

我宜家係贏波人格 心情好

基達菲 魔鬼主場有冇人要

聖保利 比甲馬上半大

屌你老母 快輸

上季就係

積屎比多球

拉素！！！

祖記入未...

里爾 拉素 聖保利

Ajax半7全8業界良心

點解叫67

嚇死，以為入左

基達菲派錢 讓人變受讓 點輸

今季都係

就入

+1
搵定八達通過海

半7全8

又反手

冇事 我叫波人格出左來 我而家塞左佢入垃圾桶

Ajax細波太易了

睇嚟仲著燈得我揀嘅聖保利唔識大

白卡佬

難分真與假

德乙差1粒

普渡眾生

Cls

。。。

跟

準備扑佢了

呀牛都出主ng

同路...

屌你老母熱狗廢撚過閪
仲要讓1/1.5
發覺d 1/1.5 上盤唔撚會開得出

支持你

觀音娘娘料？

即買即有

得我叫海星同志ko你

即場都係大

差d

琴晚車仔 下體

柏達邦一邊刷角一邊入波 買左會發達

踢完盃作客讓1/1.5 點買

咁博

德乙半大

咁都唔爆

Wow
Diu 1:1

達斯 係咪搵左咩人返黎踢波

Ajax我立即屌你老母

些路迪熱廁半客揀左熱廁 含撚死算

巨根21未

9.5s 11.5s gel

0:3。。。

0:3

Ajax3:0

做輸錢師tgt算
熱 巨根

Ajax 3:0

派？

係咪有人派

絕殺3-0

半場入咗2.5b

0-3

88 做事後師算 岩岩買左ajax大波 cashed

係咪有人要派了 我準備好

德乙全半大 51100

西布兩連

阿積正氣到 冇入一球盤 入半一低水

ok

又爆no goal

祖-4c

99999

馬咋

紅毛泥

半7全8係好野 （係好野）

聖保利半大 2個100
已生命注

話咗你

2.5 easy

okok

拉素？！

和尚。。。

立即完場 角細頂到唔洗頂

u tg

拉var12

聖保利半大

我只係希望拉素追返粒同埋死熱狗fg
否則破產

VAR miss

估唔到3球 ajax

拉素

里爾

熱刺

熱狗

拉素快少少 入一粒

祖-3c

Var變角

保利入未

英超唔會0:0掛

拉素快入

拉素立即入球

Ok

謝

聖保利入味啊屌你老母臭閪 淨係差你一隊垃圾
死廢閪

超級角大日癲到

輕鬆啦

性保利 比甲入多粒

熱狗無限角

對家入都得

秒goal半細 真係定律

乜撚野bale 慢撚到

90度角球咁遲先顯示..遲成分鐘. 賠率變晒

祖記拉素 搵隊入返粒？

DIU 性保利 卡斯快撚D入多粒, 3場得你一場開唔到半大, 知唔知醜

聖保利腳都無起過

嗱嗱林吱吱尋啦 廢物聖保利 賤撚個狗

性保利會唔會又2:2

閪布朗d波悶撚到

試下派錢 即刻入

比次機會啊大佬

有角咪得

比我贏

c朗換走埋 主ng準備

1:1完場
利申:買咗半一上盤

大家屌聖保利屌到攤晒皮
捨得入未

老母利同標準入未

draw

要啦 成班拉素球員幾有火

熱刺個ng咁低水

Cup唔到不妨執咗佢

祖記NG

屌 里爾換個18歲幻幻入黎
睇落放棄左了

拉素入波未

快撚d 死啦熱狗廢撚到

屌極都唔鬆化 真係賤種球隊食撚屎

聖保利唔入卡斯入都得架喎

聖保利半大 102100

熱狗今季係咪少左MMA

你老母熱刺踢緊乜嘢呀

好耐未見到son紅

祖記 立即完場 派 10110000

卡斯 屌你老母快撚啲柒佢啦

好刺激

嘩 9C 咁快

德乙魚腩戰神卡

屌你老母聖保利快入一球

性保利全場射兩腳

得8隻c阿積士

拉素快撚D啦

一敏b

原來係齊心半客

祖記 allin左 好緊張

熱刺真係好撚廢唔會再買

維拉 炒佢老母!

快撚啲入拉素

西甲 6.5b

8點半全大 1001 100

熱刺快啲入

拉素

性保利 快手og

lk

0

齊心聯全客

齊心聯又齊心開客
CLS

聖保利 卡斯魯厄 是但一邊入多粒啦屌你

德乙齊心半大 10 1 100

拉素立即入波

jm

祖俾吓角

拉素9.5 b 3 1 100

好似係入咗波之後都未起過腳

熱 整反球先喇

電莖豬左好在角細補返血

買口盤再轉先